{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078163",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부안애서"
    },
    "text": "扶安で30年間運営されてきた清渓本店は所信を込めて食堂を運営しています。 ここはソウル特別市瑞草区清渓山路223清渓山入口に位置し、最大60席の座席を持っています。 ベビーチェアは3つ用意されています。 ここは清渓山付近に位置する唯一無二のサム野菜売り場ですが、扶安から空輸した2年古いキムチでキムチチゲとサムパプを毎日作っています。 清渓山の石カルビは320度炭かまどで素焼きになります。 扶安の父タットリタンにはトマトとレモンが入っており、リゾットも用意されています。 セリ料理3種の筏橋ハイガイの石ミナリの酢コチュジャン和え、山前水栓、セリと生豆腐が提供されます。 八道伝統酒最大15種が用意されており、扶安でマッコリも発売され、毎日20本販売しています。 ここは団体客を大歓迎し、事前予約が必須です。 駐車は店の前に4台と道路沿いに4台駐車でき、バレットサービスも提供されます。 駐車場は向かい側の公営駐車場を利用すれば、1時間無料で駐車できます。 このレストランは、テレビ番組の生放送トゥデイにも出演したことがあります。 当レストランは毎日11時から21時まで営業しており、休業日はございません。 主なメニューには、扶安の父のタットリタン、清渓山キムチチゲ、清渓山トルカルビ、焼き熟成キムチサムハプ、筏橋ハイガイ·トルミナリの酢コチュジャン和え、炭火ボリグルビ、サンジョンスジョン、全州冷やしそばがあります。 自家用車を利用する場合、ネイバー地図アプリで扶安で検索し、近くの公営駐車場を利用すればいいです。 公共交通機関を利用するなら、良才駅の10番出口で4432番バスに乗って清渓山ウォントゴル駅で下車すればいいです。 地下鉄新盆唐線清渓山入口駅の2番出口を出て、道を渡って直進すると徒歩1分のところに到着します。",
    "QA": [
        {
            "question": "清渓本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "清渓本店はソウル特別市瑞草区清渓山路223清渓山入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の座席数は最大で何席ありますか？",
            "answer": "清渓本店の座席数は最大60席あります。"
        },
        {
            "question": "清渓本店ではベビーチェアを用意していますか？",
            "answer": "はい、清渓本店では3つのベビーチェアを用意しています。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "清渓本店の特徴的な料理は扶安から空輸した2年古いキムチを使ったキムチチゲとサムパプです。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の石カルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "清渓本店の石カルビは320度の炭かまどで素焼きになります。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の父タットリタンにはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "清渓本店の父タットリタンにはトマトとレモンが入っています。また、リゾットも用意されています。"
        },
        {
            "question": "清渓本店ではどのようなセリ料理が提供されますか？",
            "answer": "清渓本店では筏橋ハイガイの石ミナリの酢コチュジャン和え、山前水栓、セリと生豆腐が提供されます。"
        },
        {
            "question": "清渓本店で提供されている酒の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "清渓本店では最大15種類の八道伝統酒が用意されています。また、扶安でマッコリも販売しており、毎日20本販売されています。"
        },
        {
            "question": "清渓本店は団体客を受け入れますか？",
            "answer": "はい、清渓本店は団体客を大歓迎しており、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "清渓本店の駐車場は店の前に4台と道路沿いに4台利用できます。また、向かい側の公営駐車場を利用すれば、1時間無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "清渓本店はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、清渓本店はテレビ番組の生放送トゥデイにも出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の営業時間と休業日は何ですか？",
            "answer": "清渓本店は毎日11時から21時まで営業しており、休業日はありません。"
        },
        {
            "question": "清渓本店の主なメニューには何がありますか？",
            "answer": "清渓本店の主なメニューには、扶安の父のタットリタン、清渓山キムチチゲ、清渓山トルカルビ、焼き熟成キムチサムハプ、筏橋ハイガイ・トルミナリの酢コチュジャン和え、炭火ボリグルビ、サンジョンスジョン、全州冷やしそばがあります。"
        },
        {
            "question": "自家用車で行く場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "自家用車を利用する場合は、ネイバー地図アプリで扶安を検索し、近くの公営駐車場を利用すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、良才駅の10番出口から4432番バスに乗り、清渓山ウォントゴル駅で下車すればいいです。または、地下鉄新盆唐線清渓山入口駅の2番出口から直進して徒歩1分で到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 781
    }
}